"Kortom," zei hij, "misschien, Miss Woodhouse- Ik denk dat je nauwelijks kan worden vrij zonder verdenking"-- Hij keek naar haar, alsof die willen lezen haar gedachten.
Zij nauwelijks wisten wat te zeggen.
Het leek alsof de voorloper van iets bloedserieus , dat zij niet willen.
Dwingt zichzelf spreken, dus, in de hoop dat hij door ze rustig zei: "Je bent vrij in het recht; het was het meest natuurlijke betaalt uw bezoek, Vervolgens"-- hij was stil.
Ze dacht was hij op zoek naar haar; waarschijnlijk geeft aan wat zij had gezegd, en probeert te begrijpen.
Ze hoorde hem zuchten.
Het was natuurlijk om te voelen dat hij _cause_ naar zucht.
Hij kon niet geloven dat ze hem aanmoedigen.
Een paar ongemakkelijke momenten voorbij, en hij kwam weer naar beneden en in een meer vastberaden wijze zei, "Het was iets te voelen dat de rest van mijn tijd zou kunnen worden overwogen om Hartfield.
Mijn respect voor Hartfield is meest warme"-- Hij stopt weer, weer gestegen, en leek heel beschaamd.--Hij was meer verliefd dan Emma had verondersteld; en wie kan zeggen hoe het zou zijn geëindigd, indien zijn vader had niet zijn uiterlijk?
